白金抵定普通抵？

話說早排加德士白金減到同黃金一樣價

十幾年都係普通入滿就算 咪試下入白金
點知同一缸行到多100km

有冇巴打都試到有分別

唔知係咪心理作用，早排加德士貴油平入
入左白金真係襟用左

我都覺得好奇怪 300km用咗半缸only
平時500左右就着燈

唔係加咗添加劑咋咩

會唔會係呢排大家 WFH 塞少左車
所以咪行多左

又唔係 剩係星期六日揸長途
可能白金真係襟用d 計返就算正價都平過普通

平時間唔中都有入白金 係襟用啲 但唔覺有好力到

揸緊Tesla, 無咩影響

普通平4蚊 貴油平4個幾
其實差唔多？

黃金好快燒 平時第二間入滿行到740-760
入黃金行得660

計返貴油都平少少 同埋對engine都好d?
可能以後入白金算

wfh 塞少左車only

入開白金
同一個油門深度加速係快左啲啲
可能咁就會慳油左

其實油卡係咪通常都只係有普通油既優惠定係平油貴油都減果個數